13K LIST求評

G.SKILL TRIDENT Z RGB SERIES 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 F4-3200C16D-16GTZR 1 x
港幣$ 2,110.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
1 x
港幣$ 318.00

IntelR Core? Coffee Lake i7-8700
1 x
港幣$ 2,699.00

GIGABYTE Z370 AORUS GAMING 5
1 x
港幣$ 1,870.00
AcBel i90M Power Series i90M-600 600W
1 x
港幣$ 710.00

Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
1 x
港幣$ 790.00

ASUS GeForceR ROG STRIX GTX 1070 8GB GDDR5
1 x
港幣$ 3,999.00

CRYORIG H7 QUAD LUMI RGB SINGLE TOWER CPU COOLER 1 x 港幣$ 499.00

港幣$ 12995 總計

跟住悠二比我條LIST改左小小做RGB
咁樣COOLING會唔會有問題?
定有無野要改?
唔該晒咁多位巴打

唔上8700K

唔超頻係唔係8700好D?
唔該晒

第時唔夠用可以超,但你買撚咗8700冇K以後唔夠用就要換撚晒CPU同底板

好 唔該晒 反正差幾舊水
想問仲有無野可以執下?

條list 大致上無問題
去馬啦

8700k 風冷夠做啦咩

唔超既話 應該夠

Thanks